想買部屋企用乾手機，有無邊部介紹？

好鐘意比暖風吹既感覺

我睇左 乾 手機

屌 用風筒啦

吹完仲多菌, 你無睇新聞咩? 醫學界都叫人唔好用

心諗手機暖乜9風

dyson

手機台

係咪錯區

好撚有創意啊頂你個肺